唔知今次signal 可唔可以好似之前高登轉連登咁呢

見到個個依家都post story
唔知可以持續幾耐呢

糖糖加我

係咪會見到我個電話號碼㗎

好想要

收開8蚊5秒

一年先5億 easy la

原來係有錢仔

contact 得兩條友用 仲要係唔識既

又唔係打 要啫

唔係喎 我見好多人都轉左 但唔知佢哋係咪真係有用

咁你要黎做乜撚嘢姐

收藏

24567111 call我啦

+ jor

覆ed

見唔到

盲

屌你

做咩屌我

你漏屌！

下個就冇人記得